今朝團年飲茶真係好尷尬！

話說每年年初一我阿媽嗰邊都會飲個早茶
今年都唔例外

不過我大姨媽同二姨媽不嬲都水火不容
(事源係一齊買股票有爭執)

食左一半兩條友開始黎料

大姨媽
二姨媽

: 恭喜你個仔今年娶老婆喎 真係娶得嬌妻呀(個嬌特別大聲) 黎黎黎食條菜 綠色啱你個仔呀 (大表哥個老婆以前係lkf蒲開嗰d)

二姨媽聽完黑晒面

過左陣其他親戚係度傾緊隔離雜貨舖有d西(隔水嗰隻) 話好好用 推薦大家去買

: 隔離都無黑色 都係betty姐(大姨媽) 屋企嗰個好用 黑色既幾好睇

我阿婆老到有d懵 完全唔知佢地係有野 仲懵盛盛話

: (認真mode) 唉也 個西用左咁多年一定變黑啦 得閒換過個啦

係邊個

阿婆

阿婆控場

你估你阿婆唔知咩事咩

阿婆先識玩

你大表哥係咪綠永

佢96歲啦

姓陸

96 歲 食鹽多過哂你地食米啦

我由細叫開佢永權表哥 勿相認

一人一句球來球往幾過癮

陸永（Billy Luk，1982年6月27日[1]－），本名陸永權，出生於英屬香港。香港男歌手及無綫電視基本藝人合約演員，也是Hip Hop音樂組合農夫FAMA成員之一。目前已婚及育有兩女。